{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 루엔풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間です。 予約された人数でない場合は入室できず、人数追加の際には人数当たり追加料金が発生します。 予約前にキャンセル料を必ずご確認の上、プールビラをご利用のお客様は室内プールのぬるま湯費用である5万ウォンを現場で決済してください。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 客室およびその他の施設はきれいに使用し、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 客室内では禁煙であり、付加サービスや付帯施設は購入後の予約状況によって変更またはキャンセルされることがあります。 ペットの入室は制限されており、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 ご予約後の重複予約は不可能であり、変更が不可能な場合にはカスタマーセンターまでご連絡ください。 追加人数料金は当日現地にて決済し、最大人数を超えると入室と払い戻しができません。 業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要であり、ペットの入室が制限されることがあります。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト後の時間帯は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人が宿に入ることはできますか？",
            "answer": "予約された人数以外の場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、人数当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラを利用する場合、ぬるま湯費用はいくらですか？",
            "answer": "プールビラを利用する場合、ぬるま湯費用として5万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムではありますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙がされています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に何か特別な要件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約は可能ですか？",
            "answer": "重複予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどこで決済するのですか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の際はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 514
    }
}